能屈能伸 香港精神

生活良伴
能屈能伸
香港精神
可圓可方

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

香港精神